Selle sammal päiwal tulli ette Johan Jonas ja kaibas ülle Kerge Josepi et se om temma lehma kinniwötnu, kantnu, monni aeg hinda man piddanu, ilma et temma sest middagi kuulutanu, perrast lehma pakku lasknu, kea Mötsa josknu ja siss Soest ärra sõidetud sanud, ja pallel kahjutassumist.
Kerge Josep selle Asja perrast küssitud, ütles wälja, et se küll niida om olnud, ent ei olle temma mitte sedda lehma ajanu waid om se lehm temma Ussajast pakku pässnu.
Sai moistetud: Josep Kerge Maksab Joh. Jonasele 6 Rubl Kahjutassumisses
Se Moistminne sai §772 ja 773 perra kalutud
Peter Kutzari XXX Widrik Harkman XXX Joosep Koor XXX Peter Akkert XXX
